// Avis du Dr JIOMEKONG

La personne que nous avons rencontré est Dr. JIOMEKONG qui nous a donné son avis sur notre projet
Il a fait une remarque selon laquelle le projet de mise en place d'un site de vente en ligne était assez vaste
Et que nous aurions pu choisir de meilleurs technologies le développer comme des frameworks et des langages de programmations autres que le php pour le back-end.